佢地個腦仲係得錢

而家我地係要最基本既野呀
係要安全同自由
安全同自由都冇
俾錢我都冇用呀

自推

[推上熱門][聽日朗讀]8.5全港大罷工宣言！！！

因為藍絲睇錢為至高無尚

聽到嬲，乜柒都係錢，影響經濟

其實大部分港人都係

有$ 冇自由 冇治安有咩用
好似大6咁 話拎就拎
法治都龍門任佢搬

食屎啦 根本到時共產黨會令到香港人做三等公民
屎都無得你食
幫大陸權貴 土匪後代擦鞋都無用
真真正正成為賤民

跟住和平遊行
政府:dont give a fuck
200萬出來
政府:dont give a fuck
全世界簽名集會
政府:dont give a fuck
勇武出來
政府:好L暴力呀屌你老母個臭閪

個政府根本就當我地係狗
有飯開就開心啦
屌
我對我隻狗仲好過政府對我

錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢錢

明日大愚倒落海要一萬億

而家日日開記者會
即係日日玩bingo?

全港最大BINGO大賽上線啦